荃豐何妖俾義士爆塊玻璃就十鳩幾架警車

目測荃豐到地鐵站超過十架

警察從來係保護濕鳩霸權，特別係專保護班吸乾市民大眾嘅有錢佬，我屌佢老母
濕鳩律師洗鬼警察保護咩
人地有黑社會保嫁！
養咁多細嘅，而家俾你班警攞晒黎做啦

爆左幾個鐘而家先到

佢地要時間部署同分配人手

今次無得瀨遊行啦掛

阿sir無睇錶

黑社會吹風去追數

可能入面全部白衫

香港不嬲都係緊張玻璃唔緊人喎
你睇上次立法會爛玻璃幾大件事？
有名你叫啦，玻璃之城嘛

之前成3個鐘都冇警察